想問下有咩可以取代小米手環？

小弟個老母本身有隻小米手環，但係佢開始藍轉黃，想脫離大陸嘅牌子

咁啱佢隻手環壞咗，想換過個，問我買咩好

主要係要幾點：
- 電池夠耐，唔好好似有Mon表咁幾日差一次，最好好似小米咁幾個禮拜一次
- 可以show 電話 notification （老母工作需要）
- log行路步數

想問下各位巴打有咩推介？價錢可以貴過小米，無所謂

華為手環

繼續用返小米算啦

or fitbit唔錯

samsung fit

apple watch

大路離唔開apple watch, fitbit

講電量屌米又真係幾屈

用緊Fitbit Inspire HR 覺得唔錯，依家出咗新款inspire 2, 可以諗諗